柒到唔敢睇系列

BTW 多謝手足 親嘗國安法

令大家更清晰理解條法例

日本不是極權國家

如果有得揀，你會揀俾中國法庭審你最高終身定俾日本法庭審你最高死刑？

完

屌你老母 首領先係死刑 而家鐘意就迫尻你坐成世

重點係對於分裂國家點解讀wo,中共係唱首歌講句粗口都話你係wo

日本好似無用過國安法咁滯

5毛咪撚quote我

你見日本有暴徒？

樓主黎嫁on9

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
真係無記性
(狗隻#85242)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

傻系

好撚柒呀